<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mkb on Q&amp;A verzuimadvies</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/mkb/</link>
    <description>Recent content in Mkb on Q&amp;A verzuimadvies</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/mkb/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Verzuimbegeleiding &amp; Re-integratie</title>
      <link>http://localhost:1313/expertise/verzuimbegeleiding-re-integratie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/expertise/verzuimbegeleiding-re-integratie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Je wilt als ondernemer bezig zijn met ondernemen en niet met zieke medewerkers. Niets is zo vervelend als een zieke medewerker, terwijl een opdracht op tijd af moet zijn. Verzuim kost tijd en vereist expertise: wat moet je nu (wettelijk) doen voor deze zieke medewerker.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hierbij ben ik de specialist die kan zorgdragen voor het verkorten van het verzuim door in gesprek te gaan met de zieke medewerker en kan adviseren en kijken naar mogelijkheden om de medewerker weer duurzaam op de werkvloer terug te laten keren.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mediation voor het MKB</title>
      <link>http://localhost:1313/expertise/mediation-voor-het-mkb/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/expertise/mediation-voor-het-mkb/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Persoonlijke en pragmatische conflictbemiddeling door QenA verzuimadvies&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Conflicten binnen het MKB hebben vaak directe gevolgen voor mensen, samenwerking en continuïteit. Denk aan een arbeidsconflict dat leidt tot verzuim, spanningen tussen werkgever en werknemer of een verschil van inzicht binnen een klein team. &lt;strong&gt;QenA verzuimadvies&lt;/strong&gt; ondersteunt MKB-ondernemers met professionele mediation, gericht op herstel van communicatie en het vinden van duurzame oplossingen.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Als eenmanszaak werkt QenA verzuimadvies persoonlijk, betrokken en onafhankelijk. Korte lijnen en maatwerk staan centraal.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
